[集思廣益]媾女

應該見第幾次先好問個女仔一唔一齊

1

Pish

Pish
依家唔知佢做緊咩呢

佢好似連登絲黎

見1次就表白？

無所謂，睇對方鍾唔鍾意你㗎啫~

計就我諗
女就你屌
on99

會唔會太心急嚇親佢

最多我介紹隻飛機杯比你

睇對方有幾鍾意你，佢係鍾意你嘅，幾時都得啦。又或者如果佢性格成熟啲嘅，咪可能會想雙方都了解吓先囉。不過如果多嘢講嘅，都可以了解得好快嘅~